# Cronnograma

O presente documento objetiva apresentar o cronograma planejado para o projeto Agenday.Deste modo, o cronograma visa garantir que o projeto ocorra como o esperado, estabelecendo as atividades que serão desenvolvidas e designando seus responsáveis, a qual sprint pertence, o tempo de início e a conclusão programada.

Para facilitar o desenvolvimento do projeto serão utilizadas sprint com duração de duas semanas, no primeiro dia de cada sprint será realizada a planning e no ultimo será feira a review e a retrospectiva. Além disso, seguirão a priorização feita no backlog, onde os requisitos "Must Have" e "Should Have" serão implementados e os "Could Have" não necessariamente serão contemplados.

|ID|Atividade|Sprint|Início|Fim|Atribuído|
|--|---------|------|------|---|---------|
|01|Subir a infraestrutura do projeto|01|06/05/2024|19/05/2024|Mateus e Felipe|
|02|Tornar o protótipo de alta fidelidade|01| 06/05/2024|19/05/2024|Carla|
|03| Autorização e autenticação e Gerenciamento de intituições|02| |06/05/2024|19/05/2024| Mateus e João|
|04| Implementação das telas de login e cadastro de usuários, telas de cadastro e gerenciamento de instituições |02| 06/05/2024|19/05/2024|Carla e Felipe|
|05| Gerenciamento de Especialidades  Gerenciamento de Colaboradores|03| 20/05/2024|02/06/2024|Mateus e João|
|06| Implementação das telas cadastro e gerenciamento de especialidades e colaboradores |03| 20/05/2024|02/06/2024|Carla e Felipe|
|07 | Gerenciamento de Agendamentos e Catálogo de Serviços|04|03/06/2024|16/06/2024 |Mateus e João |
|08| Implementação das telas Gerenciamento de Agendamentos e Catálogo de Serviços|04|03/06/2024|16/06/2024 |Carla e Felipe |
|09| Notificações e ajustes finais |05|17/06/2024| 23/06/2024|
Mateus e João |
|10| Implementação dos banners de notificação e ajustes finais|05| 17/06/2024| 23/06/2024| Carla e Felipe|
|11| Entrega do Projeto|05| 24/06/2024 | 24/06/2024| Todos|


## Tabela de Versionamento
|Versão| Descrição | Responsável|
|------|-----------|------------|
|1.0| Criação do cronograma| Carla |